成班印度佬係巴士勁嘈

咕喔呢巴%#^*><
嘈撚過班閪

只不過香港人自己搭車都勁嘈
如果唔係實罵爆佢地

都係日本好
搭公共交通工具唔講電話 或細細聲

正皮：日本的交通工具文化真係好好
負皮：正一崇日撚，日本鬼子的文化有甚麼好？

屌9班啡皮狗啦